手足胸部中槍 香港人聽日是否若無其事繼續準時返工?

我唔想見到任何一位手足被拋棄
之前811爆眼第二日即刻佔領機場

香港人可唔可以做多次當聲援下佢

他日香港重光 佢同黃色頭盔巴打同岳義士等人定必追頒英勇勳章 致以最祟高敬意

願榮光歸香港

希望大家唔好今日完左 聽日又正正常常咁返工